(3萬)肺炎手足：攬炒係行動，唔係口號！

唔需要對敵人講道德講人道底線
死去嘅戰友唔會接受

用清水浪口
放落樽 整支儆惡懲奸水狂噴

儆惡懲奸水

樓主祝你朋友身體健康
我成日感冒都係傳染左俾人就會好返

樓主朋友播完菌就康復到㗎啦！無事！！！

屌

手足移動化武

大獲了

支持

不要說 3萬thx
試著說感謝肺炎手足

去美心周圍hi口水

狗飯堂啦 仲藍店咩

加油呀！

病毒師

去某啲店播毒，唔好傳比屋企人

最後關頭，搵手足病毒接力，薪火相傳。

手足保重

各位可以買定噴樽